既然显卡可以用 那內存 主板 优化全部都可以用

显卡好波

显卡牛逼

显卡 显卡 显卡

66666666666

牛逼牛逼

00後都是中国人

display card係display card
老母板永遠都係老母板

樓主很牛！

優化到底得唔得

是优化

lz 66666

666

2333333333

樓豬牛逼呀

计算机

喜迎連登大陸化

顯卡
顯卡
顯卡
顯卡
顯卡
顯卡
顯卡
顯卡
顯卡